# LYA-ELECTRONIC TEST


Para poder probar el test primero instalar todas las depencias y luego correr el proyecto correctamente 
los enviroments habrán llegado al correo junto con link de este proyecto. 

Tengan excelente día


```
$ npm install or yarn
$ npm run dev or yarn dev
```

url :
    ```
    http://localhost:{PORT}
    ```
Swagger : 
    ```
    http://localhost:{PORT}/api/doc
    ```

